到底你地想LIHK點？

你地班友其實想LIHK變成高登
定係想佢係全新既本土論壇？

好似Emoji咁，接受到既就會覺得LIHK係新野
唔係高登2.0
接受唔到既就會話高登都唔係咁，好唔夾好唔慣

想LIHK係全新既論壇

想LIHK變成優化版高登

老實講我係

利申：唔抗拒Emoji但一定唔會用係LIHK

唔知你風格喎侵侵

你講咩呀

推

自

其實大家都知有好多小學雞/新會員/mk仔/on9
借lihkg 黎重新上路
lihkg 就好似online game reset 左天梯咁

有人會繼續玩非天梯, 享受做老屎忽既感覺
有人會衝去新天梯就老屎忽

但大家都忘記左, 邊個season 邊條天梯邊個server,
最重要既係玩家
到底係咪要玩呢個職, 玩呢個style,
其實咪又係由玩家慢慢變出黎

如果大家都接受唔到emoji, 咪大家唔好用
唔明班小學雞做乜撚野

我低估左LIHK既吹水台...
洗得好快

係
好容易就睇唔到個post

如果LIHK唔想得罪兩邊
只好整個功能隱藏左d Emoji

Emoji算啊算優化又係一個論點喎

姐係唔比用定係如果我唔想見到就關左個功能？

點都好啦 最緊要方便
都係想有個空間笑下姐

高登之前都有人用香土icon啦
有咩咁特別
有咩好嘈

我都唔知開係乜台好
我諗admin都想知你地想點

如果香土Icon我都會反感
但Emoji真係Fackbook同what's app都成日見架啦

其實睇睇下就會慣

無錯！IOS用家真係得呢個選擇
但Emoji問題如果AN友入埋黎又會爭論多次

我唔鍾意分an機都唔會屌鳩人用阿
自己唔用咪得囉

其實兩樣都無所謂，《自由》就是呢度既核心價值！

返大陸優化啦

優化

同意 大家唔洗分得咁清 同心上lihk姐